====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur le très vaste territoire de sept arrondissements , le plan-programme annonce et organise une série de nouveaux projets urbains , entrecroisés avec les principaux aménagements en cours .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

